覺得機場手足好暴力既入一入黎

一打開連登個個post都屌緊班機場手足，
唔係一早講左不割蓆，不分化架咩？
明知對家會攞機場單野做新聞，
佢地會放大示威者既不是，點解我地唔都放大返對家有公安有解放軍混入人群？
竟然大家都話不割蓆，點解唔停止對罵，開始文宣？
講返對我地有利既野，
輿論戰唔係淨係講事實，係講情感演渲染，
唔好再屌黎屌去啦，
我地既敵人係個政權呀！

點解你仲會當連登無五毛
分化左咁耐 免疫左

文宣呀，幫手做文宣架
民意先唔會逆轉

1

2

機場其實塞爆佢就搞掂，佢要停飛我地就可以做成政府龐大壓力，捉乜撚野鬼丫？
我當你响機場一次過捉晒元朗班白衫，咁又點呢？你打死佢嗎？拍左証件，咪放佢囉？非法途徑拎既所謂証據都用唔倒呈堂
我地係要真普選後清算哩班人，唔係一次發洩情緒。
5年前既經驗話俾大家知，鬼，係唔洗捉架，只要認住佢地，佢要搞事就由得佢自己搞，唔好跟，宜家難得有張好牌，座爆左個機場個政府就自然有勁大壓力。

3

4

打記者，國際都唔會支持
仲要咁多外媒影住
呢次真心錯

核爆都唔割只係見人講得甘開心自己又講
你地撚樣收皮啦 屌你老未 點我都唔割

5

可能真係有些代溝 年輕人經過兩月有些躁動掛

係呀，好多人影住，所以對家會大做文章
我地不割蓆，係咪應該幫手足諗下點拆？
鬧有用？

慳啲啦3毛
話左不分化，你仲分係咪年輕人？

推
做文宣，民意先唔會逆轉
放低潔癖，放大對家既不是

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

推

打記者, first aid呀, 呢啲得班狗先會做, 你係咪要同班狗一樣?

諗下 無左隻眼既女仔

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

唔做都做左
確實情緒好激動
諗下之後文宣點攪好過啦
立場哥哥都屌唔冷靜

係啊,所以就係連登帶頭分化屌7前線最撚有用

放心，仍然不分化！5毛一向多！咪當真

係呀，你講得好好，得班狗先會做，所以頭先打記者嗰啲咪係狗囉，邊個話你知係我地手足做？
係狗扮手足咋

次次都係咁架啦

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

唔係鬧下就叫分化
唔係屌下做得唔好就叫割蓆
做多左影響左效果就要認
有檢討先有進步
如果下下都做啱一早成功左

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

唔需要每一樣野都文宣
衝擊一定有
太多 市民唔會每一樣都睇
重點野帶出來就ＯＫ

你話影響到人地就一定
韓農一樣影響到香港
人地亦唔洗日日ＳＯＲＲＹ

只要事件過後 香港人成功
冇人會怪我地

請大家想一想

我覺得好多鬼係入面

要分清楚幾時係和你飛
幾時係勇武派派回合

武勇手足請動手前抽離出黎諗遠幾步
你動手如果為大局著想 為香港
做！

如果只為發洩 了結私怨既話
行開 行出人群冷靜下！

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

如果捉到佢地, 唔洗打佢地, 心平氣和討論, 留住班大陸佬, 用佢地同政府談判,然後俾班大陸傻佬知道,中共會犧牲佢地去達到目的, 咁咪無人幫中共做嘢

我都係咁覺得，自從811嗰晚

機場同地鐵唔同。地鐵不合作可以玩，但機場係用黎文宣 希望外國勢力幫助 唔係令外國勢力憎恨我地！ 唔好再block外國人。 我地要靠外國傳媒幫手。 就快又要全球登廣告，唔好搞衰呢件事。

放大大陸武警混入防暴速龍件事啦

煲大左既話，或多或少可以合理化今日件事

唔好再濫用不分化不割蓆
be humble
做錯就要認，不分化唔代表可以做錯事
否則你名黑警有咩分別

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

依家個情況係 是但一國既旅客都可能會中招阿...
搵2-3隻鬼捉個鬼佬 然後屈個袋係佢
然後就咁非法禁錮佢

班狗無底線真係做得出架
機場一定要和理非 唔好中陷阱阿

放大中共既不是，唔係放大兄弟做錯左

救大家，唔好再互屌

推
不分化 不割蓆

要幫手帶風向
攬前級手足呀

放心, 點都唔會割

我地幫手帶風向，唔係俾對家帶到呀

本來公安呢單野係核彈 可以有咁大煲咁大
但頭先打個個我愛警察t 大陸佬呢d
又送返核彈俾林鄭
話我地呢班暴徒令旅客唔安全
我地唔割唔代表做得唔好唔屌啊
咩都附和認同的話點會有進步空間啊

唔割但要反省啊

不割蓆，不分化
係講緊唔理用咩手段, 只要同一目標, 做正確嘅事, 無論係合法與否

並唔係代表做不智嘅野 (響我角度, 打一個比綁起嘅人係非常不智)
都要全部手足陪佢地承擔後果
而家點解咁落力屌, 就係要佢地做每一步之前都諗清諗楚
乜野係對今次件事有幫助

唔好濫用不割蓆，不分化, 做野唔理後果

P仔覺得
打鬼唔好出人命或者傷殘就好
唔值得為左呢啲人出事

係唔割，但係做得唔好都要屌，作為檢討防止下次再發生 阻救護真係不可一不可再

依到好多人由6.9開始都有企出黎，唔好因爲班手足行錯一步就屌，我地幫佢諗點拆，風向由我地帶，民意就會企喺我地到

成版都係輸了輸了輸了 我屌撚曬你地老母 諗點拆啦

我地諗幫佢地點拆

係啊,上連登屌7前線又真係幾humble喎唔係諗點樣做好佢,俾建議前線勇武

開口埋口就你地呢樣做錯,個樣做錯,我係前線勇武真係唔撚再理你地班撚樣,由鳩你地自己慢慢割

屌咩呀，唔屌呀，幫佢地諗點拆呀

而家好on9 又鬼又公安
成日用埋呢d污穢手段
香港人會唔會抖幾日先？18號先再出過黎

將人群混入解放軍件事放大
放到有咁大得咁大

你最好照下鏡先，睇下你宜家似咩人

一撚定係班狗扮手足打記者同first aid
都確定左佢地會扮我地 挑起紛爭
所以我地要保護手足免被帶風向

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

核彈都唔撚割啊

今日文宣方向
警察拔槍
發現大量公安
一切都係柒婆既錯，民怨四起導致今日既局面
阻人上機既極有機會係公安

721 811

槍口對外 不分不割

好啦，停啦好冇？
晦氣說話講黎有意思咩

民意完了

不割蓆，不分化
吾好帶亂晒d風

越多分化撚啫係方向正確
反正做咩都被放大
保護自己為上

唔屌咪有下次，呢個檢討黎，要做

當然都要諗點拆 公安仲要有棍呢點已經好危險；有藍衫可以話佢有機會同黑社會有關係 仲要係環時記者，者係環時同黑社會有關，一係就迫環時同紅、白、藍衫人割蓆

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

記住 818

唉 以眼還眼唔係得個講字架
唔係用光環黎還眼架

十幾支cam影住都照打 幫倒忙

的確打記者係做撚錯左 但唔代表你班撚樣可以坐係屋企指手劃腳呀dllm 個陣幾撚混亂唔係你睇直播就感受到架仆街

係呀，前線手足會再諗點做，我地幫佢拆左先

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配

劇本

午夜十二點
人多製造雜亂 鬼進場起閧
替死鬼可能被打死 制造輿論
出口起鬨，打人，一定鬼打鬼，唔好中計，捉佢冷靜情緒

機場online場景係和埋非mode

做文宣
重申612 721 811
放大公安落黎執法
大家冷靜d 又無打死人 唔駛咁恐慌住

唔罵只會重蹈覆轍 不割蓆亦都唔代表你做既野係岩 當你做既野影響成個運動就要講 現場講左幾多次唔好再打 班人唔理 重要連first aid救護 都搞鳩埋 點幫得落手？ 佢係犬類既 我絕對唔會干涉 但唔好搞到救人果班人

唔撚係割呀唔撚係分化呀
係檢討係部署係進步！

鬧只會打擊市氣
大家盡量用d無咁強硬既字眼去教化

前線亦都需要嘗試接納/參考和理非既睇法
機場係不暴力情況底下先可以繼續進行
即使係仇人都好 盡量減少暴力事件發生

大家以大局為重 今鋪真係只有贏先有出路

真正核爆都唔割席，呢點要學深藍。

就係自己友幾錯都要冚。
警察記者會高層幫下屬頂記者就係咁樣頂返嚟

打人打正個以官媒記者掩飾嘅中共間諜咁小事，咁都唔肯冚，就唔好講核爆都唔割席。

我同你地講，打死咗我都會冚！

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

咁你有冇諗過打人嗰班有機會係鬼？
可唔可以揸住依點做文宣？

[置頂] 和理飛814

聽日一齊去機場同旅客道歉 歡送旅客離開危險既香港 人少就文宣人多就等AA cancel 唔同旅客衝突

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己